人在大圍 有冇沙田情況

等左好耐車 到底沙田情況點

香港人加油！

利申：第一次開po

睇到有班火車已開出
但未肯定往紅磡定羅湖方向

已有車從沙田開出 有人呼籲旺角東有伏 大家小心